將政治聲音帶入校園

聽日就開學喇
有好多中學生係前線發過夢 食過煙 中過彈
一場有咁多學生參與嘅政治運動
教統局夠膽叫我地唔好將政治帶入校園
然後就突發奇想
開學咁大件事點少得早會

各位連登仔如果順路或者得閒返中學母校
搵朋友一齊夾啱早會時間
係學校附近嗌口號
聲援一眾師弟妹
同時意味學生不是活在平行時空
學生都有權為政治發聲

光復香港 時代革命
沒有暴動 只有暴政
五大訴求 缺一不可

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

有冇人一齊

我地舊生搞緊😋

推到全港學校都有 和理非都可以參與

雖然急啲 大家一齊撐學生撐老師

🐕

就算唔係校友 經過學校都可以一齊嗌

落雨無早會點算